乜野叫唔差？

未同ex一齊之前叫成日話 你不嬲都唔差架
身邊啲朋友同學得閒又話 你唔差架
就連有啲發展可能既都話 Not bad
乜撚野叫唔差？
唔係好就衰架啦
唔差姐係衰得來唔係最衰？
認真討論

唔差

Ok

唔好激動住
我覺得唔差既意思都係偏向中立既講法
但又未到負面既意思囉

即係中上

但唔好囉

岩呀
一係好 一係唔好
乜撚野唔差
扮乜春

好撚正呀 = 唔差

我身邊有人成日都講唔差
但佢既意思係偏向好既方面

咁你話呢

唔好呃自己啦我都成日俾人話唔差，結果無咩人會搵我

一般以上又唔係太好

屎黎講唔係最屎都叫呃自己 ？

啫係你落到街完全冇人會留意你

我覺得話正常都冇咁嬲同冇咁難聽
話你唔差就好似想踩鳩你 但又唔想hurt到你咁樣

唔叉正常

吾通大大聲同你講你好8-1咩 明顯當你fd先咁講